相機同鏡頭防潮一問

如果我去家品店買40幾蚊防潮膠箱, 定期換下D防潮珠, 唔知夠唔夠用黎防發霉?

利申: 無相機, 諗住買一機一鏡但唔知點保養先夠

治標唔治本

頂得一時 頂唔得耐

姐係一定要買果D電動防潮箱 ?

我個電子防潮箱用左六年都未壞，$6-700蚊一個抵用啦

錢都係其次, 我驚無位存放

如果回南天你只係用防潮珠未必夠力
可能放兩個鐘已經轉色

除非密封得好好
咁先抽乾再冚好啦

就算吸濕咭原理亦一樣
你一日可能要換好多次

樓主你個case我曾經試過
我用放衣櫃濕左變啫喱狀果種
當然會耐用少少但是新放入去果陣就會抽得好乾

你用膠箱都會佔位啦，而且仲可以放埋其他電子野（我老婆連封淨嘅利是錢都放埋入去 ）

我見電子防潮箱好似要插電, 又好似大舊D,
有無D可以放係櫃仔入面嘅電子防潮箱 ?

有我都想要冇位緊要過冇錢
不過唔插電應該冇辦法keep住濕度

試過買日本城膠盒（聲稱密封）、濕度計、防潮珠諗住自制，但係太難控制個濕度，最後都係買電子防潮箱

其實常常拎出街用更加重要

如果日日拎出街用, 部機係咪都應該存放入防潮箱?

如果幾日我會放，至少唔洗舖塵。
聽日就用的話我直接放袋。

初頭放防潮物料果幾日一定乾到爆冊

要換囉

我諗今日下午打開個防潮櫃夜晚柵返應該好夠乾

??

今日濕度40幾

我機都未有, 講依D

防潮箱有咩推介？
收藏家定wonderful好

收藏家用左差唔多六年

Wonderful

無用過防潮箱
個櫃筒放左防潮珠就算
無出現問題

你一機一鏡唔係奶就是但啦

收藏家